傑志係本地球隊?

有無覺得人傑志好仆街 只係用入藉球員 唔撚用本地出生既球員

的確係好有問題
但源頭係唔夠有料既本地球員

所以之前羅氏南華踢本地賽都只出三個外援，依個好欣賞
（有少少唔關事）